Kawhi Leonard終於上水?

Jabari Young(馬刺隨隊記者)

And now the offseason questions will come…before the nonsense starts, #Spurs and Kawhi Leonard will be the topic of discussion. Source tell @ExpressNews he’ll return to San Antonio once Exit Interviews are scheduled and take it from there.

點都好 返左黎先

agger, 無GDP, 波波佢撚有冠, 咁勁自己去其他隊證明自己啦, 睇死佢都係失敗居多

想要大約咪出聲囉
唔出聲個個以為佢po 會蒲頭
點知場邊都唔見人
得lma 一個俾人夾足5場

咁佢個年又真係守到我皇一棟都無既

我皇場場廿幾三分叫一棟都無？
最多叫限制

三十

好心你機械人就飲電油啦

要錢來把撚咩

Agger 冇wade ray gun冇 love irving 詹士撚有冠

Agger 無curry klay green kerr， kd 撚有冠

毒瘤黎咪搶

你都識講 james配過ray+wade, 又配過love+irving, 呢d咪叫證明james有能力囉

leonard同kd呢????????

咩邏輯黎

咁都唔明有無腦，定駁唔到？

仲串柒柒咁
屌你根本歪理黎 要換過隊友先証明到自己有能力？
人唔笑狗都吠啦

沾屎 decision 1.0前夠冇冠啦 又唔見你提
認同沾屎>259=Leonard
但唔認同你個邏輯

係歪理咪俾d理據證明囉

我又真係想睇下無左馬刺體系 呢條友打到d咩成績

如果你有睇當年youtube channel Bballbreakdown
入面係有條片講kawhi點樣shut down LBJ
好似命中率低於4成
而最後點解入面廿幾三十分係因為靠戰術跑位令LBJ被Danny Green同其他人守
LBJ被kawhi單防命中率係極低

Foj,Kd 高質好多
擺明出賣手足好過拎道德高地

Mj 6冠都係同pp拎既 冇抱團証明過自己 廢
司機 先得1冠 冇同其他人拎過証明自己 廢
根本你講果啲野歪理黎既 抱團仲講到光明正大係為左証明自己實力
退一萬步黎講 唔講抱團 你拎到冠就有實力架啦 一定要同唔同人拎先叫有實力？
好心你班友唔好迷詹迷到上曬腦啦 呢啲咁野你都講得出

kawhi個防守係勁到其他隊要放佢係weak side 特登set個4v4戰術出黎 依樣真係唔好睇小

係啦係啦 咪即管睇下leonard自己打江山有咩成績

不過佢成個細路咁 無波波照住 都打唔出咩成績 9成9續返馬刺

無gdp佢可以咁放心專注守lbj? 出到黎又攻又守下佢仲打唔打到fmvp數據

無gdp, kawhi可以咁專心守james?

同2菇拎fmvp一樣

所以我覺得大家唔洗將fmvp睇得咁重
當然傳奇球星就要比拼fmvp數目啦 唔係又俾人話副手拎冠
但係fmvp真係唔係一切

唔好咁講呀 上面有人話退一萬步黎講 有冠=有實力，你同佢講fmvp唔洗睇得咁重要 呢班只識用數據撻人既所謂球迷會即刻跪低

冇ray lbj有13年個冠？
冇irving lbj有16年個冠？
冇oneal kobe會有3連冠？
冇.... ....會.....？
詹迷係咪全部都歪理王 定還是小學生
籃球從來都係5個人運動 比你講到一個人可以打曬咁
好心你摺埋訓啦柒頭 仲話駁你唔到 沖出黎柒

創作句子
Agger 冇 ___ ___ ___ ，___ 撚有冠

我覺得大家對kawhi嘅要求太高 佢自己無話過要做GOAT 以一個15順位 防守起家嘅球員做到superstar level仲唔夠勵志?

利申半個kawhi fans
但今年佢啲公關技巧 同無交帶都令我好失望

咁事實係kawhi個年真係打得好
你係唔想面對事實都冇計你

詹迷差唔多呢個水平啦

呢條友跟本溫室小花黎
無左班大佬照即刻現形

咁都叫歪理 你係咁搬果d無xx無xx先係歪理

我不嬲只想著講kawhi, 無波波體系 無gdp帶住 佢集中防james既話 可來拎到冠軍？

你就一味講其他 魚目混珠

佢打法無非就係做一個得分手加防守尖兵
對位防守同單打得分呢D換隊會點差
至於你話帶隊贏波就真係另一件事

你柒撚夠未呀

咪就係得一年貨仔囉 證明左佢實力不足

你明呢點就ok啦

咁都可以屈我係詹迷

駁唔到？你無論點 一味搬其他例子出黎 mj pp, kobe oneal, 喂 呢d case同馬刺果年相近咩？

kawhi咪2菇之流 用佢做比喻就差唔多

好心你地唔好j翻之前既野啦
勁果三兩年就拎人地出道到衣家仲咁勁黎比
限制到占士就唔該你年年打到去西決啦
睇下今年既佢

我講緊個陳師姐 ar

上年個FIRST TEAM咩黎

上季你訓撚左？西決第一場打撚到勇犬死

唉屌你真係好撚on9
連登真係好撚多小學雞
講撚左籃球係5個人運動 講到一定要唔撚靠人奪冠先叫勁
係唔撚洗靠人詹士唔洗抱團啦 你明唔撚明你講緊啲咩呀
大佬呀咪撚柒啦

咁佢的確唔好彩 我都想睇下佢唔傷行到去邊

而家口同鼻拗

兩年dpoy一隊一防 帶隊西決
可以比條友講到咁撚廢
仲未計上年上場贏湧20分 落場即輸
條友係咪冇睇過波

我係刺撚都要講，馬刺從來贏波都係靠全隊波嘅體系，唔係靠一人carry。

就算係TD呢個傳奇，我都會話佢好彩遇到波波同馬刺，如去其他隊，可能只係到木狼時期garnett 嘅成就而已。

所以可愛既然咁撚唔開心，想走就走咪撚煩。（雖然都會覺得可惜）

與其擔心球員走，我更擔心波波年紀大+喪妻，唔知會唔會心力交瘁提早退休。波波如退休，馬刺沉番十零廿年都唔意外。

你搭唔到嘴就摺埋啦，其他刺迷都明

認真
你真係覺得前四冠係TD俾人CARRY？？

其實pop都係時候退休架啦 為刺做左咁多 最近又發生咁多野 佢退休我真係一啲都唔意外
不過近兩場換左個助教帶隊 可以睇得出帶得幾好 連續兩場有得同湧打
如果波波退比個助教接班馬刺都應該唔會沉得去邊
當然啦 之後事難講

我意思唔係話TD被carry，而係由雙塔至GDP，都係打整體，無話邊個carry邊個。

老老實實，你試諗下，如garnett同TD交換隊打，TD會唔會上到咁高？

利申：我都係因為TD先愛上馬刺，但我明白TD同馬刺唔係carry 與被carry嘅關係，係體系上如魚得水嘅關係。

你真係好撚on9 一時就話無gdp pop 可愛唔會咁成功
一時就話 無乜乜乜邊個就唔會點點點 係歪理
其實你係咪以為自己好撚有point?
好心你真係收皮啦我屌你老母 柒都有個限度架

咁你不如講下俾我聽前四冠個陣馬刺有咩體系

呢位巴打講野有pt,

正正就係想帶出呢個意思

某d球迷唔明仲周圍屌人真係

我唔覺得kawhi係為左R大約
去到呢個level既球星，除非好似KD自願減薪
否則點都會係Max，尤其係馬刺有bird right，一定係可以開最大約果個
反而佢季中復出之前都冇乜事，出完再傷之後就黎料
話係因為隊醫誤判影響互信似乎仲可信

btw，penny同grant hill有辦睇
夾硬復出係可以毀左個球員一世

你知唔知有樣野叫designated veteran player rule

亦即係supermax

屌個陳師姐真係好撚on9
我從來冇撚唔認體系對可愛係有加成 但係你就可以講撚到可愛既實力全部都係靠體系
喂大佬呀 打籃球5個人架 好多野都係相輔相成架啦
我會唔會話kd有冠係靠curry呀 lbj有冠係靠wade ray love irving呀 kobe有三連冠冠係靠oneal 呀
你明唔明咩叫相輔相成呀 係有體系呀 唔通一個打撚曬？一個打撚曬先叫有實力？
好心你用撚下個腦啦我屌你老母
死撚埋一二邊飲奶啦
仲話我拎啲例子出黎係歪理
你講先架傻系

無謂同你嘈 有上面位巴打補充你都唔明 幫唔到你

屌你老母 我都話可愛係有靠體系 咁就代表佢冇實力？
駁你就駁啦我屌你老母 擺低個笑係度當自己好撚有point?
柒撚少陣啦屌

13 14 final LBJ得2場命中率低過4成仲要2場都係champ個年黎喎

99年我未睇波，分析唔到；
但03、05嗰兩冠，我唔會否認TD嘅領袖能力，
但TP同贊奧比利，兩條友場均13-15分，贊奧比利05年場均20分，真係分擔唔少。老老實實，03年TD都食唔住Oneal，要打整體波嚟掃走湖人。

去到07年，TP拎埋FMVP。

正正因為馬刺平均分配攻擊點嘅體系，所以唔會喺馬刺度睇到單人爆81分、35秒13分呢d神跡。

All time playoff scoring 第一冇實力唔通你有咩

講緊kawhi 點樣shut down LBJ
你就話LBJ得兩場低過4成
咪答咗你有好球佢入波都唔係Kawhi守佢finish上籃個下囉 睇下人講嘢ok?

睇英文報導好似係佢既團隊（唔係佢）同馬刺管理層唔岩牙

咪話睇下佢出到其他隊可以打成點囉 我就唔睇好(由第一個reply已經係呢個論調)

屌 同你討論真係好辛苦 又成個爛仔咁

我冇講過詹士冇實力okay ？

係shut down 到就搵佢守實啦仲搵其他守唔實既去守

馬刺嘅隊醫應該不太差吧？只不過唔係太陽神醫嘅級數而已。

印象中馬刺都好似無傷病毀一世嘅紀錄

深信佢唔係想走

但之前又吹到佢好想去加州打波？

。。。。。。
請問你有睇過邊一場波係可以一個防守球員個個play都可以mark到同一個球員?
無快攻嘅? 無off ball screen嘅? 無pick and roll嘅?

Ching sick ball

td好啦 manu Parker都唔係防守著稱

打波咁撚簡單 ching 平時打波應該都冇打開screening 同pick?

一開始你個point係話可愛冇左體系就冇實力 咪扮曬野啦
咁我咪駁你體系同實力係相輔相乘囉
我一直都係駁緊你呢個point 你而家駁唔到就想轉移視線end左佢?

On9 無端端又拉lbj kd出黎講
只係睇刺同kawhi今年嘅新聞
對kawhi好失望
堆新聞空穴來風
如果係假嘅 唔會有咁多 當事人都應該出黎講兩句

打撚到playoff都完全無出現過
都估撚到佢走硬啦

刺同波波真係陰9功
睇下trade佢換到乜野返黎
唔係嘅刺而家個陣 放走lma可以直接tank

lbj 球迷 只睇數據不睇比賽

如果可愛真係走左
Lma真係可以直接trade
無謂阻住佢

Kawhi 又mark到幾多個play令到你覺得佢shut down到 LBJ
比人shut down完2年final 都場均25分up 同平時又有咩分別

識英文既話可以睇睇 你LBJ D分係邊個黎

而家講緊Kawhi 點守死LBJ 普通screen 同pick就耍得走 shut down LBJ既Kawhi？

啲刺撚比人踩親條尾嬲撚到

kr n r g

如果係呢個傷 都情有可原

Gino parker冇咩青春俾你曬
最衰都係zaza條食屎狗

LBJ照樣表現如常究竟佢既shut down 有咩用？難度冇佢守LBJ 拎到50分？

lma真心慘
諗住靠gdp尾水爭ring
可惜傷嘅傷退休嘅退休
最後又係打一人球隊

咁做法點做球隊一哥？

有冇傷我唔講，睇下表弟，斷做唔知咩骨，肯定已經影響職業生涯，份大約基本都。。。人地拎住拐杖黎支持隊友。
呢條友隊友輸晒先浦頭，如果佢係lbj ，kobe已經俾人屌到反艇

竟然上熱門

唔理點都好, 希望佢同刺既關係唔係好似外界咁諗咁差

lma佢地仲等緊你番黎

知唔知咩叫shutdown
你話kawhi單防勁冇問題
你整體比人換到防入到波就唔叫shutdown

我理解shutdown係防到一拎到波就好大壓力
大量turnover，掂波少，出手少/命中少

跟腱撕裂 KOBE就係依個傷搞到之後3年無晒爆發力

agger
講都講左幾個月 新聞不斷出 隊友不斷被採訪關於佢既野
佢出都唔出句聲 一味走黎走去 娛樂圈咩屌
其實我係一樣咁鍾意kawhi同埋spurs 但宜家真係有啲反感 同埋佢開始獨大個年都冇曬團隊波咁濟 不過都好希望佢留係到

如果kawhi走 成隊仲可以點 爭冠又冇能力 狀元又爭唔到 唔上唔落 或者係時候沉沉底再黎過

睇下TRADE唔TRADE到好球員

個助教冇記錯好似下年會做黃蜂主教練
同埋佢2014入馬刺之前係歐洲球隊主教練, 歐洲三冠王嚟. 係帶得幾好嘅

kawhi 同spurs 嘅關係係點真係好撲索迷離
但係kawhi比你地講到係iggy之流我就真係覺得好撚好笑 你班連登仔冇睇波就咪撚柒鳩咁多嗲啦屌

14年kawhi個fmvp主要因為佢成功限制lbj而拎到返黎,專家教練等等大把人都有分析講kawhi既防守貢獻,惟獨係連登仔講到佢一文不值

果班ON9 連登仔係占狗黎
唔洗咁介意

過左幾星期佢地主人出局就會潛水

唉...好想睇佢打波

Leonard mark唔mark到LbJ，我試下用數據答你

如果話要mark到場均20分以下 當然leonard係非常失敗 但係set到個門檻咁高的話（根本無一個防守球員可以場均mark到LbJ20分以下）我覺得只要可以有效減低LbJ攻擊力就算係shutdown 而數據上推斷 Leonard絕對做到呢個要求

歡迎討論